[肺話]給00後的話

呢兩日見到幾個關於00後嘅post，
令我覺得得好撚灰，
但亦唔意外。
00後之所以會搞到會講蝗語又奶共，
只可以話共狗係早年教育播下嘅種子開始見成效，
加上新移民愈黎愈多，
真係令佢地潛移默化咗。

作為一個90後，俾啲老屎忽屌咗咁撚耐，
當然亦為唔gur，
但我地呢一代至少知道自己做緊乜，
香港有咩事，我地會行出黎，
就算俾人話係廢青，我地至少做緊一啲自己認為啱，對下一代好嘅事。
至少我地唔會後悔。

而你地呢？講蝗語，追蝗星，完全唔覺得有問題。
或者你地會話自己都係做緊自己啱嘅野。
我唔反對，但我希望係喺你地知道我地一直以黎為乜要搞咁多野，為乜要咁憎共狗，為乜要咁屌你地嘅前提下。
堅持自己之前，希望你地可以了解一下歷史，了解一下自己住嘅地方，了解一下你地支持緊嘅所謂國家，唔好再好似小學雞咁人地講一句你就信一句。

另外，見到好多巴絲不斷抽插00後，
大家都做過後生仔，都知呢個時候嘅細路反叛。
但係宜家嘅情況已經唔容許我地再有更多嘅敵人，
喺九十後嘅年青人都唔再年青嘅時候，我地剩低嘅本錢愈黎愈少。
所以希望大家屌嘅同時唔好剩係9屌，我地要同佢地講多啲道理。

呢個應該係我可以喺呢個情況下做到唯一嘅事，可能係ideal，甚至係度認真都on撚9，但我係發至真心。共勉之。

最後，00後，喺你地百屌成材之前，我會繼續屌你老母

琴晚搭紅VAN見到5條MK上車
屌你講蝗語既?
完全冇晒mk個種味道
句句都炒你媽炒你媽
香港mk會講吹雞
佢就聲大大講電話叫小弟

句句都炒你媽炒你媽 同 間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB 異曲同工

小佢老母弟咩

你諗下再過幾年00後全部進軍仲慘不忍睹

推俾00後睇

我心諗做乜鳩
世界變了
聲大大，但冇霸氣

香港ＭＫ:屌你唔夠做,吹雞
大陸ＭＫ:炒你媽,快叫小弟

幫推

屌返轉頭點解唔可以用簡體字出post

真係操佢媽啦屌

啲蝗蟲文化真係好難頂
見到愈嚟愈多人淨係講普通話寫簡體字玩大陸嘢真係好灰
利申 00 最撚憎大陸

你要堅持呀細佬

當我地變成少數就真係完

所以我地要堅持寫正體字，講廣東話

加油呀，唔好同流合污

利申從來唔寫殘體字，尊嚴問題

致敬

唔好令香港變到好似廣州連本土文化都冇晒

係，保衛香港文化

冇負皮係咪即係冇00後睇到

自膠 佢地返緊學

支那因為鎖國維穩 娛樂影視先咁發達
追還追 但你要知道自己唔同佢地
有啲詞彙 支那人用 但你唔會用
支那寫殘體 你寫正體 支那講胡話 你講廣東話(粵語)
有啲apps你唔會用 微訊 支付寶等等
我地會反共反中 支持獨立 抗衡大中華膠
希望00後堅持講廣東話正體字 影響返你身邊既人

00後 2:55 非00後

操你媽的B，咁有冇A啊，C啊，廿六個字母大包圍啊笨柒

支那話連粗口都冇氣勢笠水過人，我依家就屌爆你班00後支那豬老母臭閪